利物浦贏到英超 捐三千蚊比慈善機構

按回覆次序講既頭三間慈善機構各一千
一定要係認可既慈善機構
會貼收據

醫院管理局

奧比斯

馬會

我跟機捐一千

買定放圖上黎
e間識跟結果收錢

聽晚利物浦贏到英冠，呀唔係，係英超既

我即捐$5000俾無國界醫生，兼認曼狗做契爺，兼永遠退出體育台

唔好捐垃圾沽名釣譽慈善機構👌？Admin Fees養班垃圾拎去賭好過

挽留
我幫你揾第二個手足嚟退出波台ok?

總有d機構係唔錯的
我記得有個幫海洋掃垃圾既機構 如果冇人有意見聽日就捐錢

邊位手足咁抵得諗

Orbis / MSF
係捐就捐呢2間
其他多數垃圾

希望完左場波可以做下善事

gun Orbis

凝動香港體育基金